黎明行動完之後區選都冇輸, 係唔係代表可以繼續?

我想繼續被罷工

係

但好多休息撚